{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 푸른솔독채 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし22時以降に到着する場合は予めご連絡お願いします。 お子様の入室は可能であり、予約人数から追加で人数が発生する場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室不可能となり、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室できず、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での飲食調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 入室利用案内としてはバーベキューグリルのレンタル費用、愛犬の入場可否、駐車可能可否などがあります。 チェックアウトの際は、忘れ物をしないようによく見ていただき、施設や消耗品は元の位置に戻してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "子供の入室は可能ですか？",
            "answer": "お子様の入室は可能です。ただし、追加の人数が発生する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンション以外の場合、ペットと一緒に入室はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊はペンションの規定に基づいて決定されますので、予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用についてはペンションの規定に基づきますので、予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "飲食調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターにご連絡いただき、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に忘れ物をした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウトの際は忘れ物をしないように注意してください。施設や消耗品は元の位置に戻してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 467
    }
}